太古去沙田坐咩車

有無巴打知

1

2

3

4

Taxi Chan

有無其他

682大老山轉車

682

地鐵去西營盤，轉103到樂富，之後再轉85

謝巴打

on9

106 -> 89

坐港鐵去沙田站
或者坐港鐵去觀塘（創紀之城1期）轉8字頭嘅巴士

兜到傻

88R

真心

682 新巴app 話繁忙時間先有？